覺唔覺自從德仁做天皇之後香港就持續衰落去

自從甴大做皇帝之後美國就持續興旺

衲哥你做乜撚野